有男仔約我睇以你的名字呼喚我

諗緊去唔去好，兩條仔睇同性戀戲好似好基

係都自己睇啦，使唔使一齊去廁所？

佢係咪想同你表白

只因你地都冇女約

去啦